"Het is Trafford of Norman," zei ze.
"Het is Trafford," zei Esmeralda.
"Ja, zo zie ik," zei Lilias.
"Love's ogen zijn snel," zei Esmeralda in een lage stem en met een glimlach.
"U zou hebben erkend Norman, zou u niet?"
